---
title: melakukan sosialisasi kepada Paguyuban Dukuh (PanDu) Desa Timbulharjo, beserta jajaran pemerintah desa, Kecamatan, Polsek dan koramil Sewon, Bantul
date: 2012-05-22
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-MEI_22_2012_MK-160_SOSIALISASI_TINGKAT_DESA_2.jpg](/uploads/200px-MEI_22_2012_MK-160_SOSIALISASI_TINGKAT_DESA_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : melakukan sosialisasi kepada Paguyuban Dukuh (PanDu) Desa Timbulharjo, beserta jajaran pemerintah desa, Kecamatan, Polsek dan koramil Sewon, Bantul

**Lokasi** : Rumah Bapak Dukuh Muhklis 

**Alamat** : Dusun Sudimoro/Dk. Sudimoro, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 10.00-13.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto
* +- 15 kepala dusun, 5 Perangkat desa, dan masing-masing 2 orang perwakilan Kecamatan, polsek dan kormil Kecamatan Sewon

**Ringkasan** : 
* Pengenalan MK160 jajaran pemerintah desa Timbulharjo, Kecamatan, polsek dan koramil Kecamatan Sewon, Bantul
* Pengenalan tata cara dan Fungsi Penggunakan MK160
* Penjelasan cara pendataan warga
